曾志偉回應強姦藍潔瑛事件 抽絲剝繭解構可能性〈蕭若元：八卦蕭析〉

到底咩人先會睇佢講野

內幕又唔係
眼光又唔得
燈又唔係長燈

以為自己幾巴閉